突發 10月7日 9點30 東區法院 聲援首位被控蒙面手足

要人 幫推

推

Source ？

push

[行動Post] 請大家今晚開始穩固返好文宣戰線

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

未撚再比出樣個個po其他人
個個po要沉啊
保護當時人

紅日開庭????

推呢個！！！！

唔好再share呢個po

冇人理?

10.7 9:30東區法院！！！

又當義士係condom?

義士唔係condom DLLM
10.7 9:30東區法院！！！

Push

死黑警劈撚死你

P牌都pish

提堂？

聲援前睇一睇

老豆搵仔有野講：所有去法院聲援既人唔該聽住

推呀 違憲惡法無效 戴口罩有理

好似幾個？有線彈左個通知出黎
但我搵唔返

CLS 呢單野挑釁味道十足

好似唔係首位 今日原來提左堂

10月7 出架篇新聞

突發 10月7日 9點30 東區法院 聲援首位被控蒙面手足

同期執行，咁非法集結本身都已經嚴重過蒙面。

重陽節法院有開??????

今日民主派都去法庭打禁制令啦

Upppppo

痴線

推.. 香港人去曬邊？ ？？
推.. 香港人去曬邊？ ？？
推.. 香港人去曬邊？ ？？

Up

極權國家